而家想去澳門有冇計

仲有咩交通工具？

即時出發可以游水
聽日出發就潛艇

12點前仲有船，係就出發留相
你條毒撚咪鳩吹

深圳 虎門 南沙 珠海

原來係九點，ok 我錯

直升機

游水

2030 尾班已開

12aqp